{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 IRO이로제주펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 ご予約人数追加時にペンションにご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンションは予約をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 未成年者は保護者と一緒に入室でき、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の可能性があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の重複はカスタマーセンターを通じて払い戻しいたします。 メゾネットタイプの客室は、児童と幼児の安全に注意する必要があります。 IPTV/WiFiを通じてインターネットを利用でき、ペンション内に駐車可能なスペースが10台あります。 周辺 観光地としては アンドッケゴク, パク·スギジョン, ヨンモリ・ヘアン, サンバングルサ, チェジュ・ジョガッ公園があります。 注意すべき点は、自動車と表記された距離であることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションは予約をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室でき、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に何か追加費用が発生する場合はありますか？",
            "answer": "ご予約人数追加時にペンションにご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での炊事や直火での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "アンドッケゴク, パク·スギジョン, ヨンモリ・ヘアン, サンバングルサ, チェジュ・ジョガッ公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースが10台あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 378
    }
}